由一開始我就唔明

點解何妖痴線到咁會選到議席
有冇熟悉既手足解釋下

頭先白衫個班全部都投佢架嘛

西環契仔 用老人院配票 跟本唔洗民意。

根本上呢條問題可能應用係每一個建制狗到

你唔記得左同佢選同區個個比班牛屎佬恐嚇咩 之後係論壇到講退選

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖